想攬炒? 有效傳播方法

好耐之前搭地鐵，我試過行落車個刻有個企門邊後生兜口兜面咳過黎，個淡氣我食到應一應，完全反應唔切，即晚喉嚨痛諗返起都覺得好撚簡直間接同佢打左個車輪

說好的攬炒?

好似一路講緊經濟攬炒